金鐘夏慤道已佔

2架水砲車在西環，政總防禦力係咪會降低?